［討論］做過實習生既你 你地覺得評分標準係點？

我認為基本要求就得
例如歷奇工作
1.識得獨自帶活動
2.識得每個活動簡介
3.識得營地簡介
4.識得著安全帶
5.識得講安全問題
6.識得安裝/解 d歷期設施
7.做完活動後家長會讚
8.番工早晨 放工會同ft講番聲（禮貌）
9.人地叫做咩就做咩 食飯果時掃狗屎尿都要做
咁樣應該pass定fail 大家點睇？

你地又講下實習d咩？ 同埋你地既評分標準係咩呀不如 再講下果到d最仆街既事呀⋯⋯ 大家分享下

煙腸

上一個po冇人回
今個po都一樣

點解？
因為冇人想傾呢啲禁無聊既野

上個post係禁錯 無禁過人去睇就唔好係到串啦
同埋你唔睇可以唔洗理 無人叫你cm